發唔發覺有啲中老年人係長期維持住一個極度多疑嘅表情?

已經唔係普通閪面咁簡單
而係好似你搭巴士上車望下佢, 佢都會即刻有反應, 覺得你想謀財害命咁
通常係五六十歲以上
究竟一個人經歷過咩先會練成長期係呢種表情

被逼害妄想症

因為你樣衰

睇過新聞話真係有被害妄想嘅反而表面上係睇唔出

其實香港地最少有3,4成人有精神問題

明明 d 細路同後生都係用一個表情望你